有圖 達狗其實行得好前

當年做護旗手比人屌
但死左就成堆連登仔出黎話多謝佢對電影界既貢獻 人死左就唔討論黃藍

私煙死得唔岩時間

Fake埋右

FAKE WHAT